Twitter 有個大仆街唱衰緊示威者

twitter戰線由6月到依家的確係多左少少人一齊做
但係比起連登一個熱門po既人,完全小巫見大巫
求下你地開個ac,每日retweet少少,幫下手宣傳,見到fake news就幫手澄清report

睇下元氣裝修就知,本身日本都係一個玩twitter多既國家
周庭一出澄清元氣被裝修個post,6千幾個retweet,日本人先知咩一回事

平時影晒黑警打人個d片1000個retweet都無,仲成日叫美國幫手人權人權
都無閪人知你地人權被侵,幫碌鳩咩

自推1/5

自推2/5

晨早已經report同block咗佢

自推3/5

都係好多外國人retweet緊

呢條友我成日report佢
仲咁撚硬淨

自推4/5

自推5/5

我成日駁呢條友

見到就檢舉啦，twitter係會做野架

推！
身邊無fd用twitter... 叫佢地學用twitter全部靜音
但我自己開左幾個ac